[
  {
    "id":1,
    "question":"「倡」女",
    "answer":"ㄔㄤ",
    "option1":"ㄔㄤˋ",
    "option2":"ㄘㄤ",
    "option3":"ㄘㄤˋ",
    "ps":"古代以表演歌舞曲藝為業的女子。也指妓女。",
    "category":"1",
    "original id":1
  },
  {
    "id":2,
    "question":"霓「裳」",
    "answer":"ㄔㄤˊ",
    "option1":"ㄔㄤ",
    "option2":"ㄕㄤˇ",
    "option3":"ㄕㄤ",
    "ps":"樂曲名，是唐代宮廷舞曲霓裳羽衣曲的簡稱。",
    "category":"1",
    "original id":2
  },
  {
    "id":3,
    "question":"岑「參」",
    "answer":"ㄕㄣ",
    "option1":"ㄙㄣ",
    "option2":"ㄘㄢ",
    "option3":"ㄔㄢ",
    "ps":"唐代人，工邊塞（ㄙㄞˋ）詩。岑，音（ㄘㄣˊ）。",
    "category":"1",
    "original id":3
  },
  {
    "id":4,
    "question":"「貶」官",
    "answer":"ㄅㄧㄢˇ",
    "option1":"ㄅㄢˇ",
    "option2":"ㄈㄚˊ",
    "option3":"ㄅㄧㄢ",
    "ps":"官員降降任用。",
    "category":"1",
    "original id":4
  },
  {
    "id":5,
    "question":"絕「嗣」",
    "answer":"ㄙˋ",
    "option1":"ㄕˋ",
    "option2":"ㄘˊ",
    "option3":"ㄙ",
    "ps":"沒有子孫以傳宗接代。",
    "category":"1",
    "original id":5
  },
  {
    "id":6,
    "question":"「唆」使",
    "answer":"ㄙㄨㄛ",
    "option1":"ㄕㄨㄛ",
    "option2":"ㄐㄩㄣˋ",
    "option3":"ㄑㄩㄢ",
    "ps":"指使他人去做壞事。",
    "category":"1",
    "original id":6
  },
  {
    "id":7,
    "question":"出「殯」",
    "answer":"ㄅㄧㄣˋ",
    "option1":"ㄅㄧㄣ",
    "option2":"ㄅㄧㄥˋ",
    "option3":"ㄅㄧㄥˇ",
    "ps":"辦喪事時，將靈柩移到埋葬或安厝的地方。",
    "category":"1",
    "original id":7
  },
  {
    "id":8,
    "question":"琴「瑟」",
    "answer":"ㄙㄜˋ",
    "option1":"ㄅㄧˋ",
    "option2":"ㄆㄧˊ",
    "option3":"ㄕㄜˋ",
    "ps":"琴與瑟是兩種樂器，比喻夫妻和合。",
    "category":"1",
    "original id":8
  },
  {
    "id":9,
    "question":"「隴」畝",
    "answer":"ㄌㄨㄥˇ",
    "option1":"ㄌㄨㄥˊ",
    "option2":"ㄊㄨㄥˇ",
    "option3":"ㄌㄨㄥˋ",
    "ps":"田畝。",
    "category":"1",
    "original id":9
  },
  {
    "id":10,
    "question":"「舳」艫",
    "answer":"ㄓㄨˊ",
    "option1":"ㄧㄡˊ",
    "option2":"ㄓㄡˊ",
    "option3":"ㄓㄨˇ",
    "ps":"泛指船艦。如「舳艫千里」。艫，音（ㄌㄨˊ）。",
    "category":"1",
    "original id":10
  },
  {
    "id":11,
    "question":"「撰」寫",
    "answer":"ㄓㄨㄢˋ",
    "option1":"ㄔㄨㄢˋ",
    "option2":"ㄗㄨㄢˋ",
    "option3":"ㄒㄩㄢˇ",
    "ps":"寫作、著（ㄓㄨˋ）述。如「撰寫文章」。",
    "category":"1",
    "original id":11
  },
  {
    "id":12,
    "question":"穢「行」",
    "answer":"ㄒㄧㄥˋ",
    "option1":"ㄒㄧㄥˊ",
    "option2":"ㄏㄤˊ",
    "option3":"ㄏㄥˋ",
    "ps":"醜惡下流的行為。",
    "category":"1",
    "original id":12
  },
  {
    "id":13,
    "question":"波「濤」",
    "answer":"ㄊㄠˊ",
    "option1":"ㄊㄠ",
    "option2":"ㄕㄡˋ",
    "option3":"ㄔㄡˊ",
    "ps":"大波浪，如「波濤洶湧」。波，音（ㄅㄛ）。",
    "category":"1",
    "original id":13
  },
  {
    "id":14,
    "question":"波「磔」",
    "answer":"ㄓㄜˊ",
    "option1":"ㄐㄧㄝˊ",
    "option2":"ㄕㄨㄛˋ",
    "option3":"ㄐㄧㄝˇ",
    "ps":"書法的撇、捺（ㄋㄚˋ）。",
    "category":"1",
    "original id":14
  },
  {
    "id":15,
    "question":"「僧」徒",
    "answer":"ㄙㄥ",
    "option1":"ㄗㄥ",
    "option2":"ㄘㄥˊ",
    "option3":"ㄗㄣ",
    "ps":"佛教的出家人。",
    "category":"1",
    "original id":15
  },
  {
    "id":16,
    "question":"「匏」樽",
    "answer":"ㄆㄠˊ",
    "option1":"ㄅㄠˋ",
    "option2":"ㄆㄨˊ",
    "option3":"ㄅㄠˊ",
    "ps":"以乾匏製成的酒器，後泛指一般酒器。",
    "category":"1",
    "original id":16
  },
  {
    "id":17,
    "question":"斗「宿」",
    "answer":"ㄒㄧㄡˋ",
    "option1":"ㄙㄨˋ",
    "option2":"ㄒㄧㄡˇ",
    "option3":"ㄅㄛˊ",
    "ps":"星座名，二十八星宿之一。",
    "category":"1",
    "original id":17
  },
  {
    "id":18,
    "question":"「騁」騖",
    "answer":"ㄔㄥˇ",
    "option1":"ㄆㄧㄣˋ",
    "option2":"ㄔㄥˊ",
    "option3":"ㄆㄧㄥˋ",
    "ps":"任意驅馳，有角逐爭鬥的意思。",
    "category":"1",
    "original id":18
  },
  {
    "id":19,
    "question":"「駢」文",
    "answer":"ㄆㄧㄢˊ",
    "option1":"ㄅㄧㄥˋ",
    "option2":"ㄆㄧㄣ",
    "option3":"ㄆㄧㄥˊ",
    "ps":"文體名，字句駢儷（ㄌㄧˋ），注重聲色藻繪。",
    "category":"1",
    "original id":19
  },
  {
    "id":20,
    "question":"喜「筵」",
    "answer":"ㄧㄢˊ",
    "option1":"ㄧㄢˋ",
    "option2":"ㄧㄢˇ",
    "option3":"ㄧㄢ",
    "ps":"為喜慶之事而擺設的筵席。不作喜宴。",
    "category":"1",
    "original id":20
  },
  {
    "id":21,
    "question":"「闔」府",
    "answer":"ㄏㄜˊ",
    "option1":"ㄍㄞˋ",
    "option2":"ㄍㄜˇ",
    "option3":"ㄏㄞˊ",
    "ps":"尊稱別人的全家人，如「闔府光臨」。",
    "category":"1",
    "original id":21
  },
  {
    "id":22,
    "question":"「齏」粉",
    "answer":"ㄐㄧ",
    "option1":"ㄑㄧˊ",
    "option2":"ㄓㄞ",
    "option3":"ㄐㄧˋ",
    "ps":"碎成粉屑（ㄒㄧㄝˋ），指粉身碎骨。",
    "category":"1",
    "original id":22
  },
  {
    "id":23,
    "question":"口「哨」",
    "answer":"ㄕㄠˋ",
    "option1":"ㄕㄠ",
    "option2":"ㄒㄧㄠ",
    "option3":"ㄒㄧㄠˋ",
    "ps":"撮脣或把手指放在嘴邊吹出來的聲音。",
    "category":"1",
    "original id":23
  },
  {
    "id":24,
    "question":"「遍」布",
    "answer":"ㄅㄧㄢˋ",
    "option1":"ㄆㄧㄢ",
    "option2":"ㄆㄧㄢˋ",
    "option3":"ㄅㄧㄢˇ",
    "ps":"傳布各處。",
    "category":"1",
    "original id":24
  },
  {
    "id":25,
    "question":"老驥伏「ㄌㄧˋ」",
    "answer":"櫪",
    "option1":"歷",
    "option2":"壢",
    "option3":"礫",
    "ps":"比喻年雖老而仍懷雄心壯志。",
    "category":"0",
    "original id":25
  },
  {
    "id":26,
    "question":"孤「ㄌㄡˋ」寡聞",
    "answer":"陋",
    "option1":"漏",
    "option2":"露",
    "option3":"鏤",
    "ps":"學識淺薄，見聞不廣泛。",
    "category":"0",
    "original id":26
  },
  {
    "id":27,
    "question":"「ㄓㄞˊ」心仁厚",
    "answer":"宅",
    "option1":"翟",
    "option2":"窄",
    "option3":"岝",
    "ps":"心地仁慈厚道，也作「宅心忠厚」。",
    "category":"0",
    "original id":27
  },
  {
    "id":28,
    "question":"「ㄓ」離破碎",
    "answer":"支",
    "option1":"枝",
    "option2":"隻",
    "option3":"汁",
    "ps":"形容事零散破碎，不成形體。",
    "category":"0",
    "original id":28
  },
  {
    "id":29,
    "question":"率爾操「ㄍㄨ」",
    "answer":"觚",
    "option1":"辜",
    "option2":"姑",
    "option3":"箍",
    "ps":"不假思索，揮筆成文。比喻作文不用心。",
    "category":"0",
    "original id":29
  },
  {
    "id":30,
    "question":"兩人對「ㄓㄨㄛˊ」",
    "answer":"酌",
    "option1":"卓",
    "option2":"濯",
    "option3":"灼",
    "ps":"兩人相對飲酒。",
    "category":"0",
    "original id":30
  },
  {
    "id":31,
    "question":"「橫」流",
    "answer":"ㄏㄥˋ",
    "option1":"ㄏㄥˊ",
    "option2":"ㄏㄨㄤˊ",
    "option3":"ㄏㄣˊ",
    "ps":"水四處漫溢的樣子。",
    "category":"1",
    "original id":31
  },
  {
    "id":32,
    "question":"氣「氛」",
    "answer":"ㄈㄣ",
    "option1":"ㄈㄣˋ",
    "option2":"ㄈㄣˊ",
    "option3":"ㄈㄥ",
    "ps":"特定環境中，形成的一種可感覺的景象或情調。",
    "category":"1",
    "original id":32
  },
  {
    "id":33,
    "question":"「比」鄰",
    "answer":"ㄅㄧˋ",
    "option1":"ㄅㄧˇ",
    "option2":"ㄆㄧˊ",
    "option3":"ㄅㄧˊ",
    "ps":"相鄰近。",
    "category":"1",
    "original id":33
  },
  {
    "id":34,
    "question":"「撒」嬌",
    "answer":"ㄙㄚ",
    "option1":"ㄙㄚˇ",
    "option2":"ㄔㄜˋ",
    "option3":"ㄕㄚ",
    "ps":"仗著對方的寵愛而恣意做出嬌態。",
    "category":"1",
    "original id":34
  },
  {
    "id":35,
    "question":"「挾」持",
    "answer":"ㄒㄧㄚˊ",
    "option1":"ㄐㄧㄚˊ",
    "option2":"ㄐㄧㄚˋ",
    "option3":"ㄒㄧㄝˊ",
    "ps":"用威力迫使對方屈服。",
    "category":"1",
    "original id":35
  },
  {
    "id":36,
    "question":"「擘」畫",
    "answer":"ㄅㄛˋ",
    "option1":"ㄅㄛˊ",
    "option2":"ㄅㄧˋ",
    "option3":"ㄑㄧㄥˊ",
    "ps":"安排、策畫。",
    "category":"1",
    "original id":36
  },
  {
    "id":37,
    "question":"「暈」車",
    "answer":"ㄩㄣ",
    "option1":"ㄏㄨㄣ",
    "option2":"ㄩㄣˋ",
    "option3":"ㄏㄨㄣˋ",
    "ps":"乘火車、汽車時頭暈甚至嘔吐的現象。",
    "category":"1",
    "original id":37
  },
  {
    "id":38,
    "question":"枝「椏」",
    "answer":"ㄧㄚ",
    "option1":"ㄧㄚˊ",
    "option2":"ㄧㄚˇ",
    "option3":"ㄧㄚˋ",
    "ps":"樹木旁出的小枝。",
    "category":"1",
    "original id":38
  },
  {
    "id":39,
    "question":"「散」沙",
    "answer":"ㄙㄢˇ",
    "option1":"ㄙㄢˋ",
    "option2":"ㄕㄢˋ",
    "option3":"ㄕㄢˇ",
    "ps":"比喻分散、不團結。",
    "category":"1",
    "original id":39
  },
  {
    "id":40,
    "question":"提「供」",
    "answer":"ㄍㄨㄥ",
    "option1":"ㄍㄨㄥˋ",
    "option2":"ㄍㄨㄥˇ",
    "option3":"ㄏㄨㄥˇ",
    "ps":"供給。",
    "category":"1",
    "original id":40
  },
  {
    "id":41,
    "question":"魚「ㄌㄡˇ」",
    "answer":"簍",
    "option1":"樓",
    "option2":"摟",
    "option3":"螻",
    "ps":"竹製的盛魚工具。",
    "category":"0",
    "original id":41
  },
  {
    "id":42,
    "question":"魚「鰾」",
    "answer":"ㄅㄧㄠˋ",
    "option1":"ㄆㄧㄠˋ",
    "option2":"ㄅㄧㄠ",
    "option3":"ㄆㄧㄠ",
    "ps":"魚類脊柱下,薄皮橢圓形的白色氣囊。",
    "category":"1",
    "original id":42
  },
  {
    "id":43,
    "question":"「ㄆㄧㄢ」舟",
    "answer":"扁",
    "option1":"篇",
    "option2":"偏",
    "option3":"翩",
    "ps":"小船。",
    "category":"0",
    "original id":43
  },
  {
    "id":44,
    "question":"「叨」擾",
    "answer":"ㄊㄠ",
    "option1":"ㄉㄠ",
    "option2":"ㄊㄠˋ",
    "option3":"ㄉㄠˋ",
    "ps":"打擾，謝人款待的客套用語。",
    "category":"1",
    "original id":44
  },
  {
    "id":45,
    "question":"自「詡」",
    "answer":"ㄒㄩˇ",
    "option1":"ㄩˇ",
    "option2":"ㄒㄩˋ",
    "option3":"ㄐㄩˇ",
    "ps":"自誇、炫耀。",
    "category":"1",
    "original id":45
  },
  {
    "id":46,
    "question":"禮「ㄇㄠˋ」",
    "answer":"貌",
    "option1":"茂",
    "option2":"冒",
    "option3":"帽",
    "ps":"表示敬意的儀容。",
    "category":"0",
    "original id":46
  },
  {
    "id":47,
    "question":"「ㄆㄥ」擊",
    "answer":"抨",
    "option1":"烹",
    "option2":"砰",
    "option3":"磞",
    "ps":"用言論或文字攻擊、糾責他人。",
    "category":"0",
    "original id":47
  },
  {
    "id":48,
    "question":"「聽」任",
    "answer":"ㄊㄧㄥˋ",
    "option1":"ㄊㄧㄥ",
    "option2":"ㄊㄧㄥˊ",
    "option3":"ㄧㄥˋ",
    "ps":"任憑去做，而不加以約束。",
    "category":"1",
    "original id":48
  },
  {
    "id":49,
    "question":"「倔」強",
    "answer":"ㄐㄩㄝˊ",
    "option1":"ㄐㄩㄝˋ",
    "option2":"ㄑㄩ",
    "option3":"ㄐㄩㄝˇ",
    "ps":"強硬不屈。強，音 （ㄐㄧㄤˋ）。",
    "category":"1",
    "original id":49
  },
  {
    "id":50,
    "question":"門「閂」",
    "answer":"ㄕㄨㄢ",
    "option1":"ㄕㄨㄢˋ",
    "option2":"ㄙㄨㄢ",
    "option3":"ㄙㄨㄢˋ",
    "ps":"關門的橫木。",
    "category":"1",
    "original id":50
  },
  {
    "id":51,
    "question":"粗「糙」",
    "answer":"ㄘㄠ",
    "option1":"ㄘㄠˋ",
    "option2":"ㄔㄠ",
    "option3":"ㄗㄠˋ",
    "ps":"不光滑、不細緻。如「皮膚粗糙」。",
    "category":"1",
    "original id":51
  },
  {
    "id":52,
    "question":"困「ㄐㄩㄥˇ」",
    "answer":"窘",
    "option1":"囧",
    "option2":"冏",
    "option3":"炯",
    "ps":"貧困窘迫。",
    "category":"0",
    "original id":52
  },
  {
    "id":53,
    "question":"賠「償」",
    "answer":"ㄔㄤˊ",
    "option1":"ㄕㄤˇ",
    "option2":"ㄔㄤˇ",
    "option3":"ㄔㄤˋ",
    "ps":"償還因自己行為而使他人或團體受到損失。",
    "category":"1",
    "original id":53
  },
  {
    "id":54,
    "question":"支「拄」",
    "answer":"ㄓㄨˇ",
    "option1":"ㄗㄨˇ",
    "option2":"ㄓㄨˋ",
    "option3":"ㄗㄨˋ",
    "ps":"支撐。",
    "category":"1",
    "original id":54
  },
  {
    "id":55,
    "question":"「ㄌㄨˇ」菜",
    "answer":"滷",
    "option1":"盧",
    "option2":"魯",
    "option3":"鹵",
    "ps":"用醬油、香料等滷汁烹製而成的菜食。",
    "category":"0",
    "original id":55
  },
  {
    "id":56,
    "question":"冰「ㄅㄠˊ」",
    "answer":"雹",
    "option1":"薄",
    "option2":"皰",
    "option3":"刨",
    "ps":"自對流雲層中落下的球狀或不規則的冰塊。",
    "category":"0",
    "original id":56
  },
  {
    "id":57,
    "question":"「漲」價",
    "answer":"ㄓㄤˇ",
    "option1":"ㄓㄤˋ",
    "option2":"ㄗㄤˇ",
    "option3":"ㄗㄤˋ",
    "ps":"物價上揚。",
    "category":"1",
    "original id":57
  },
  {
    "id":58,
    "question":"「褊」狹",
    "answer":"ㄅㄧㄢˇ",
    "option1":"ㄅㄧㄢ",
    "option2":"ㄅㄧㄢˋ",
    "option3":"ㄆㄧㄢ",
    "ps":"氣度狹窄。或指土地狹小。",
    "category":"1",
    "original id":58
  },
  {
    "id":59,
    "question":"「ㄑㄩˇ」齒",
    "answer":"齲",
    "option1":"渠",
    "option2":"蛀",
    "option3":"取",
    "ps":"蛀牙。",
    "category":"0",
    "original id":60
  },
  {
    "id":60,
    "question":"「簇」新",
    "answer":"ㄘㄨˋ",
    "option1":"ㄗㄨˊ",
    "option2":"ㄗㄨˋ",
    "option3":"ㄔㄨˋ",
    "ps":"極新、嶄新。",
    "category":"1",
    "original id":61
  },
  {
    "id":61,
    "question":"「掮」客",
    "answer":"ㄑㄧㄢˊ",
    "option1":"ㄐㄧㄢ",
    "option2":"ㄑㄧㄢ",
    "option3":"ㄐㄧㄢˇ",
    "ps":"媒介他人在商業上的交易，而收取佣金的人。",
    "category":"1",
    "original id":62
  },
  {
    "id":62,
    "question":"「旋」風",
    "answer":"ㄒㄩㄢˋ",
    "option1":"ㄒㄩㄢˊ",
    "option2":"ㄐㄩㄢˇ",
    "option3":"ㄑㄩㄢˋ",
    "ps":"來勢凶猛或引起震撼的事。",
    "category":"1",
    "original id":63
  },
  {
    "id":63,
    "question":"「棘」手",
    "answer":"ㄐㄧˊ",
    "option1":"ㄘˋ",
    "option2":"ㄌㄚˋ",
    "option3":"ㄐㄧˇ",
    "ps":"荊棘多刺，拔時易傷手，比喻事情很難處理。",
    "category":"1",
    "original id":64
  },
  {
    "id":64,
    "question":"時「分」",
    "answer":"ㄈㄣˋ",
    "option1":"ㄈㄣ",
    "option2":"ㄈㄣˊ",
    "option3":"ㄈㄣˇ",
    "ps":"時節、時候、時刻，如「夢醒時分」。",
    "category":"1",
    "original id":65
  },
  {
    "id":65,
    "question":"對「峙」",
    "answer":"ㄓˋ",
    "option1":"ㄔˋ",
    "option2":"ㄙˋ",
    "option3":"ㄕˋ",
    "ps":"相抗衡。如「兩軍對峙」。",
    "category":"1",
    "original id":66
  },
  {
    "id":66,
    "question":"驕「ㄐㄧㄣ」",
    "answer":" 矜",
    "option1":"禁",
    "option2":"津",
    "option3":"筋",
    "ps":"傲慢、自大。",
    "category":"0",
    "original id":67
  },
  {
    "id":67,
    "question":"教「唆」",
    "answer":"ㄙㄨㄛ",
    "option1":"ㄙㄨㄛˇ",
    "option2":"ㄙㄨㄛˋ",
    "option3":"ㄕㄨㄛ",
    "ps":"指使他人作不正當（ㄉㄤˋ）的事。",
    "category":"1",
    "original id":68
  },
  {
    "id":68,
    "question":"害「臊」",
    "answer":"ㄙㄠˋ",
    "option1":"ㄕㄠˋ",
    "option2":"ㄗㄠˋ",
    "option3":"ㄘㄠ",
    "ps":"怕羞。",
    "category":"1",
    "original id":69
  },
  {
    "id":69,
    "question":"花「ㄏㄨㄟˋ」",
    "answer":"卉",
    "option1":"彙",
    "option2":"惠",
    "option3":"慧",
    "ps":"泛指花草。",
    "category":"0",
    "original id":70
  },
  {
    "id":70,
    "question":"依「傍」",
    "answer":"ㄅㄤˋ",
    "option1":"ㄆㄤˊ",
    "option2":"ㄅㄤ",
    "option3":"ㄅㄤˇ",
    "ps":"依靠。",
    "category":"1",
    "original id":71
  },
  {
    "id":71,
    "question":"「豢」養",
    "answer":"ㄏㄨㄢˋ",
    "option1":"ㄐㄩㄢˋ",
    "option2":"ㄑㄩㄢˋ",
    "option3":"ㄏㄨㄢ",
    "ps":"飼養。",
    "category":"1",
    "original id":72
  },
  {
    "id":72,
    "question":"「蠕」動",
    "answer":"ㄖㄨˊ",
    "option1":"ㄖㄨˇ",
    "option2":"ㄖㄨㄢˇ",
    "option3":"ㄌㄨˊ",
    "ps":"蟲類緩慢移動。蠕，不讀（ㄖㄨㄢˇ）或（ㄖㄨˇ）。",
    "category":"1",
    "original id":73
  },
  {
    "id":73,
    "question":"「ㄒㄩㄢˇ」赫",
    "answer":"烜",
    "option1":"選",
    "option2":"咺",
    "option3":"顯",
    "ps":"名聲或威望盛大的樣子。赫，音（ㄏㄜˋ）",
    "category":"0",
    "original id":74
  },
  {
    "id":74,
    "question":"「翹」舌",
    "answer":"ㄑㄧㄠˊ",
    "option1":"ㄑㄧㄠ",
    "option2":"ㄑㄧㄠˋ",
    "option3":"ㄖㄠˊ",
    "ps":"把舌頭向上捲起。如「翹舌音」。",
    "category":"1",
    "original id":75
  },
  {
    "id":75,
    "question":"「蘸」墨",
    "answer":"ㄓㄢˋ",
    "option1":"ㄓㄢ",
    "option2":"ㄗㄢ",
    "option3":"ㄓㄢˇ",
    "ps":"以筆侵染墨汁。",
    "category":"1",
    "original id":76
  },
  {
    "id":76,
    "question":"「訶」責",
    "answer":"ㄏㄜ",
    "option1":"ㄎㄜ",
    "option2":"ㄏㄜˊ",
    "option3":"ㄎㄜˇ",
    "ps":"大聲責備。",
    "category":"1",
    "original id":77
  },
  {
    "id":77,
    "question":"罪「愆」",
    "answer":"ㄑㄧㄢ",
    "option1":"ㄧㄢˇ",
    "option2":"ㄧㄢ",
    "option3":"ㄑㄧㄢˇ",
    "ps":"罪過。",
    "category":"1",
    "original id":78
  },
  {
    "id":78,
    "question":"蠻「橫」",
    "answer":"ㄏㄥˋ",
    "option1":"ㄏㄥˊ",
    "option2":"ㄏㄨㄤˊ",
    "option3":"ㄏㄥ",
    "ps":"不講理。如「蠻橫無理」。",
    "category":"1",
    "original id":79
  },
  {
    "id":79,
    "question":"豆「萁」",
    "answer":"ㄑㄧˊ",
    "option1":"ㄑㄧ",
    "option2":"ㄐㄧ",
    "option3":"ㄑㄧˋ",
    "ps":"豆的莖部。",
    "category":"1",
    "original id":80
  },
  {
    "id":80,
    "question":"「悛」改",
    "answer":"ㄑㄩㄢ",
    "option1":"ㄐㄩㄣˋ",
    "option2":"ㄐㄩㄣ",
    "option3":"ㄑㄩㄣ",
    "ps":"悔悟改過。",
    "category":"1",
    "original id":81
  },
  {
    "id":81,
    "question":"「扎」針",
    "answer":"ㄓㄚ",
    "option1":"ㄓㄚˊ",
    "option2":"ㄓㄚˋ",
    "option3":"ㄔㄚ",
    "ps":"中醫指用針刺人體經穴，以達到醫療的效果。",
    "category":"1",
    "original id":82
  },
  {
    "id":82,
    "question":"城「垣」",
    "answer":"ㄩㄢˊ",
    "option1":"ㄊㄢˇ",
    "option2":"ㄉㄢˋ",
    "option3":"ㄏㄨㄢˊ",
    "ps":"城牆。",
    "category":"1",
    "original id":83
  },
  {
    "id":83,
    "question":"「鵠」的",
    "answer":"ㄍㄨˇ",
    "option1":"ㄍㄠˋ",
    "option2":"ㄏㄜˋ",
    "option3":"ㄏㄨˊ",
    "ps":"練習射箭的目標。的，音ㄉㄧˋ。",
    "category":"1",
    "original id":84
  },
  {
    "id":84,
    "question":"「稱」錢",
    "answer":"ㄔㄥˋ",
    "option1":"ㄔㄥ",
    "option2":"ㄓㄥˋ",
    "option3":"ㄔㄣˋ",
    "ps":"北方方言。富有、有錢。如：「他現在稱錢了。」",
    "category":"1",
    "original id":85
  },
  {
    "id":85,
    "question":"明「礬」",
    "answer":"ㄈㄢˊ",
    "option1":"ㄆㄢ",
    "option2":"ㄧㄢˊ",
    "option3":"ㄆㄢˊ",
    "ps":"由硫酸鋁和硫酸鹽組合成的含水硫酸複鹽。",
    "category":"1",
    "original id":86
  }
]